點解咁達粉屈人紅衛兵?

唔同意見就紅衛兵，扣帽子。
你地就真係惡過共產黨

d犬狗唔唸下689 30年前同而家嘅分別就吠人紅衛兵
達狗同689有咩分別

快d入嚟駁喇

Skrrrr

達粉質素

係達哥層面上佢唔講係岩GE 因為E+佢靠呢D搵食
佢講左斷左財路仲點生存唔通真係連登仔養佢呀?
但作為觀眾上就緊係想佢表態 咁先有花生食

叫親达嘅都唔多好人
唔夠人講就屈人深黃傻粉、紅衛兵

成件事好似調撚轉左黎講咁

成班人叫一個人表態 果個人唔表態
就指控果個人鬼

幫唔表態果個人講野就係惡講共產黨?

連衛兵好波
69唔去了
你地慢慢玩

達粉得返00後細蚊仔

我想問點解你地唔集中屌支持通過議案既人
要集中屌一個冇表態既人?

乜連登冇人屌林鄭同建制咩

#756
隔黎搬過黎, 希望又唔好扮睇唔到啦

有係有
但個比例都唔知有冇10:1
你唔覺個現象好唔健康咩?

佢係冇提
我都唔明佢點解唔提
但咁係咪代表十惡不赦過支持既人
你都冇答過我條問題
支持既人唔係更可惡?
點解9成人反而集中屌佢

梁振英夠深切哀悼, 而家係咪又唔屌得
覺得全世界淨係屌达哥一個既就出時事政事台走番轉, 擴闊下自己既視野

得果幾頁仔同屌柒達哥果d比
我冇話全世界
唔好玩老屈

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

係時候追擊子華

仲未有达粉回應我既標題

你睇漏左一樣好重要嘅野
係因為有非常多嘅其他人係唔需要達哥表態，但亦覺得佢唔應該刻意淡化
而呢班人入面亦有多種情緒反應
喺呢度我同你無意討論呢個立場嘅對與錯

但有得呢堆咁大班人存在
就代表件事根本就唔係非黑即白，有好多因素
所以唔好簡化為表態vs唔表態
如果唔係對其他立場嘅人來講都係等於扣帽子迫佢地歸邊，取代佢地本身嘅意見